有無人同我一樣原諒左PG One了

咸左

邊撚個

Ching 屋企上唔到網？

殘體就唔撚想睇

PG ONE=中國eminem

又係呢隻支那狗
本身對佢都冇乜嘢，你有你唱Rap搵食
點知喺到做護旗手，又要屌香港人
共匪咁樣迫害你都仲要做人隻狗

喊字都唔識打

好撚好笑d賤種中國人

本身幾鐘意佢 但條仆街仔比權貴打壓完都仲話 自己可以話中國但外人唔可以話 之類嘅野 奴性無救

咪仍然覺得自己比人誤解 自己好撚慘
gai咪又係咁壞 成個圈都假架啦 點解淨係搞我

垃圾強國人

你新移民？

who?

浪wave特登做左一期reaction